[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6002)

大家繼續

布拉加讓咁多定半主好

差d1:1

姐係冇

臨完半場㩒屌到
上盤手足唔洗驚 睇落似杯到

我頭先都開過黎睇 然後咁岩就見到入果下
客成班雪糕筒咁

朋友你番印度吔蕉啦

又話訓

要左上盤 希望唔駛驗腦

訓醒

1:0

Blocked

馬會1:0 手足

睇盤覺得咋

智假jump得

智甲主隊準備20

客近年作客冇贏過

智假客Cup 5 1 100

Me

H

2場開曬對面

你要咗咩

我了

布拉加上半場1粒都冇 上盤玩完

我

應該冇了

垃圾

乜撚野

智假黎 未必

主4場冇入過
客對上5場全勝 7場冇試過冇波入
On9

睇個勢唔似

屌佢老母龍都唔識中
客盲人足球

場西盃
伊巴5分鐘比人追3球

布拉加繼續入 你個盤係-1/-1.5 入1粒唔夠的

12m?

唔好呀

手球

係咪劇本出黎

屌，唔好cup

反cup啦好嗎

客同我入

和波啦，大家開心

1:1

呢球手球 又係射隻手

荷b呢獲撐你 cup佢

有冇nba

屌你老母仲有10分鐘都要驚

應該仲有球

主隊

假希望黎

客19射5中結果入果球要靠12碼

補4 88

咁都唔入

終於有錢收

補時射左3腳冇腳中龍 on99

買左主？

輸畀米五抵死啦

施亞拉贏 5 1 100

同

lm

買左客

有

重注國體

似走盤

米五買國體 我地主goal

係啊

出面凍到仆街

中

Lm

米5大勝日

又同路

施亞拉

布拉加 現在已55分鐘 你個盤係-1/1.5 快撚啲入第二粒開全格 屌你老母

卡拉

67分鐘應該2:0

要場防衛者 訓

Gun

卡拉贏唔到2場智假就加埋輸左我4K

全半大唔該

Foodpanda開未

布拉加goal

有啦

智假唔係開2場主掛

布拉加 你而家已經開咗全格 但係唔好驕傲 同我頂實或者入多粒

侯治

勁到

我屌你老母卡拉雷

米五買左

又係睇左一陣就知玩完

智假比狗賭

客隊唔cup全隊陽具腐欄

卡拉雷未完 比啲信念 cup佢老母

下盤夜

接受現實姐

未完

入多球唔該

我屌你老母布拉加 你同卡拉雷一齊空難肺炎死啦

呢場個patten同上場好似
明明客勁好多
但一開波主禁屌 仲要入埋

定啦 3:1黎緊

呢輪緊隊全踢假

係唔明點解南美波都重注姐

外賣八點半先開
好撚凍

仲有隊天主教大學 又係作客

心情唔好鳩賭

南美好易cup 唔駛驚

係cup一早追和到 卡拉唔撚射
上場柏利就鳩射

唔驚我都同你一條船

一齊沉

只求半大

睇下場算

呢2場智假買下盤真係輕鬆
受讓緊仲要入先

施亞拉入球先

卡拉條友仲要驚對面唔識入
換入冇耐就og

施亞拉又按屌不入？

開瓜

又手球12碼

卡拉12m

智假半大24

好撚凍
個頭又污糟個肚又餓

Old news

奇跡半大

開心哂啦？

屌你老母2場智假都係主入先然後客靠對面手球12碼

係 出門口食煙凍到個心都震埋

真，凍到入心

都未完 仲輸緊錢

派我

上場輸左 點派
贏哂2場就話姐

假到咁都有
留名客下盤

落茶記食返餐好先 奇跡半大智甲

買左？

智假超時

尻買半大實有場中

天主教大學果場屌你老母有平半你賢咁著水?擺明又想賣分含家產

半一回到上平半

凍到房門都出唔到

要凍眠

再針我就想長眠

比你估到就唔係智假

施快goal

屌你咩施亞拉

施真係屌你老母

上半按屌不入又係對家入

國體頂撚住

輸到含

施快cup屌你

2:1

施亞拉快啲追和啦你老母

笑死 垃圾智甲又全主 根本無視盤路 日日開主

成班都係仆街嚟

哇我屌你d 朝早波連續兩日閪到呢

又一個齊心聯

智假真係絕
半一就臨完場先追和
平半就輸鳩埋 半格都唔比番你

施亞拉收咗皮
可以專心度下一場

屌你施亞拉廢撚到

盤係國體

可以度定下場

過關又被收皮屌

防衛者唔踢? 又唔俾人買嘅

智假

上盤

卡拉又12

對家先岩

3:1玩撚完點入3粒反cup

戒賭就好

球證買左 3：1

1:0果陣我就唔睇好了
買左上盤都咁話

大家咁話

3:2

客隊酒吧做鴨生愛滋死

客其他 快

你唔係覺得會3:4掛？

唔會呀，3:3都有機既

輸半驗腦算 買佢就輸 唔買就炒人3:0

4:2

垃圾智假

兩隊既龍門去左飲水？咁撚兒戲既

大學 半大

卡拉真係望住對面黎踢
假撚到

入咁多把撚咩
比球巴甲啦

佢買左讓一球

屌你老母，玩咗兩日得個桔

卡拉踢到 咁 天主一定睇住黎踢

要開大了

咁細注?

8半再追上盤會唔會輸死
但下盤又買唔落手

輸晒了

暗飛50k細🙏🏻

戈亞大波加油

唔好買停手

咁我避

齊收

對左

same

吊 仆街 買左主

澳職仔 要流精 定噴精

下盤大船

thx

賭埋大學先

買左半和

夠膽佢再開下盤

4：3主其他幾多倍

100

尾盤跳左
避左
hope u win

天主教啲水同卡拉差唔多，屌買大波算

下半場入5球補4

哥甘保封盤？

取消

補時都係主禁屌

天主教？

智假連續3場主盤

戈亞上半場一球 下半場三球

針，琴晚三場波西曬，下場想要伊克基

天主教讓咁少真係講唔通
轟主隊算

馬會呢排賺夠？
封哥甘做乜

戈亞斯 華斯高 快入啦

我都閪咗天奴同施亞拉

屌

伊拉克

真係，布拉加施亞拉同埋柏天奴，全敗

唔踢開個盤比你賭咩

同晒，點部署，好彩琴晚轟古里高贏

8:30買咩

古里高我miss左
然後之後2場買上盤閪哂

我都針施亞同天奴

屌澳職又無即場

依家先知

場場都細波 含得撚

伊，少少少注

屌 點解無左場南球盃 拎嚟搵錢

轟注

天主教大學

Skip 買唔落手

禁屌唔入有機會

細波收息算

轟 伊基克

天主教大學落到1.76 贏了！

又唔識入上半場 執撚咗佢啦巴甲

唔記得出 天主教！

主能夠

中了

g蛇多謝你

正定反

南球做乜？

屌 又食角

巴西仔頂住半和丫

又00

垃圾巴甲 一球都無

細波gel

12m？

封乜

又鳩封屌你老母智障甲 唔撚識入波學人開波

假封成癮

吊 原來cctoy 係真弱智唔係扮

天主半大

真轟？我買咗主

主禁屌中

同你早場注碼差唔多

主準備1-0

見到MG蛇同佢地理論

主差d

好辛苦

智利同巴甲都唔撚識入 踢黎做咩

有水咩

智假封乜柒

主隊禁屌

Var12m

主12m?

Yes

準備1-0

入？

我主

正常早場定信心主場先？我衣場係無信心，買咗$380

No 12m

無12m

nice

冇事

睇撚左成個月又冇屌你老母成個聯賽都cls

跟住到客

好慘

天主教又踢假？30幾分鐘一腳都冇起過

琴晚好彩縮注針，目前-5K

3.5大-200

買左華斯膠下盤入波未

同cctoy唱反調就要俾人攻擊

你度下個心臟有幾大

半客啦大佬

嘢嘢上半場未瞓醒咁

垃圾戈亞斯輸撚咗佢啦

Red card

又封？

主紅

智甲主紅

朝早未訓醒揸唔緊個信念買左智假

12？

中場任意球

一腳天殘腳落人哋心口度

天主教上阿喂！ 贏阿！

細波穏了

G又要反底了

天主同耶穌一齊入對面波

紅左仲勁

穿心腿致敬迪莊

好細琴晚就爆開

想買紅牌大

主紅！

全部半和

補時起碼3分鐘啦下話

唔俾十二碼，之後紅埋牌。
知球證企邊一邊啦
大學下半場黎料

+4

華 射咁多唔入係咩策略

咪又係0-0

半和手足全面上水

點樣可以忍到手冇波賭既時候唔好格硬賭閪波
有時200 200咁都輸唔少

等你啊

kongu同國體真係中
米五反底了

轟左半和 收錢了

牠買咩

我都想G

我g開爐未

戈亞入未

2串1半和 巴仔下盤

Vasco禁屌

禁屌全場唔入 好撚驚臨尾會俾主入一球

但冇波入

好多時係咁

和客有無錢收

似0-0

主絕殺可以嗎？

00味撚踢啦 輸撚埋佢啦

真

輸都要講邊隊輸好喎 買緊客個喎

一隊唔識攻 一隊攻門係軟皮蛇

0:0 gel

絕殺派

一棍扑暈自己

華斯高禁吊唔入食屎狗收得半格

上帝打救天主教大學未

天主教出力未

唔止一棍啦日日扑 醫返哂藥費

天主教係咪等輸

衣加-5K，點部署

Btw上咗2萬未

刷乜撚野角呀

入未

有冇人睇緊直播 會唔會有波入

天主教快入

換出黎即入

係 天主

終於入啦

又-$380

3.5b有冇奇蹟

天主教goallll

感謝上帝

多謝耶穌

場波開到客我願意做一日天主教徒打少日飛機

入多粒

仲有20分鐘 開個3.5大俾我?

有 奇蹟地唔再入波

天主教終於入

贏啦，主紅又攻唔入

大多你一日

但去call g?

頭先主中龍果幾下堅淆

我好乖，唔call g

有冇多球

果球單刀嚇撚到

你老味 冇買先黎開上盤

頂撚住

今晚啲波好柒難買，所以我先要呢場大注啲

琴晚無輸過

想買上盤 上黎又見到成班話讓得淺點點點

如果維拉今晚真係夾硬要對利記嘅話

可上盤

不過我覺得會postpone多

澳職睇中西悉，一陣再部署

耶穌話唔洗多謝佢 多謝佢老母啦

半一回到上平半
但主又買唔落手
所以skip左

澳假算啦小豬易情
買六仔好過

你信佢地？

大波有未

其實真係惡買 紅左都唔算禁屌得好勁

主輸紅牌

你輸冇腦

分分鐘臨尾主偷一粒

仆街凍撚到又射波

連豬幾注

要驗腦

小注啦，日日大注好快爆血管

尋晚有冇贏？

easy $

主絕和feel

1.頭肢王

天主教撚係耶穌咩
你多謝錯人了

今晚3場+今朝1場全敗，-$1000

注碼控制出奇制勝

0-2 未

好事呀古理唔島咁大口 小注當娛樂囉 琴晚西波

細波易到

細波gel 到

見倒你，上盤，藍飛全部都話要上盤，自己又睇中，最重要係G蛇要客，咁都買細無意思

補5

天奴

0-2！未

咁多逗號

梳，無讀書

天主教想gel

智假真係比狗賭
由頭殺到尾

中咗裸聊騙局

笑到肚痛
原來真係咁多弱智

米五本身要主唔智佢發咩神經最後揀客

終於知有咁多同類？

又輸

天主教入邊都有耶穌

賓周短，唔會中騙局

正數

個個似你咁博學多才咩

原來你是鄺神

全日埋單-2k

Bitcoin又汁左幾多

轉行呃人算，衣加啲學生咁有，我讀書時銀行600蚊都無

有無巴打有興趣，想成立一個裸聊集團

Popcorn就買左幾筒

想幫我，真手足

老友琴晚又撿幾多？

靜

7/10，有待改進

墨超咁快就開季

一場 而加日日賭一至兩場就算

又唔出，成日偷賭贏

琴日睇仲係讓半盤？

好撚柒凍呀屌你老母

主隊中晒武肺

未firm會改期定出u23

狗會炒晒即場班人？

咁凍 點返工

好悶 今日冇生意

國體會又然

真係早買早享受

我了 想買球拍

無入我tg group 當然輸啦

慶祝新一年第一個一百萬達成

頭20 抽2 $500

4皮轟智假

冇球拍賣

收皮啦

穩贏嘅 驚西咩

我了

解你整html飛都辛苦架啦 收皮啦

賭得呢個數得100個 你賭性都幾強

抵你無生意啦咁

原來假飛

留番俾你老母拜山用

自己追post

二個星期唔夠。贏100 個都唔夠？

留地址

搵d手足捉你呀媽來輪

用下腦都知你吹水啦 冇100個 1場買4皮？你撚化我咩

快啲叫其他人屌我派錢 你都係得呢招 仲有咩招

Sor鳩 原來仲要假派

貼個假飛4萬飛就話自己贏一百萬 你唔貼張飛話你老豆係李嘉誠？

空中水狗

贏100萬都要假派肉酸到，其他巴打贏1萬都唔只派500了

我係李嘉誠老豆

乖孫

二星期唔夠贏100個 跟住又話新一年第一個一百萬
係我中文唔夠好 定你個故仔作得唔夠好

（已化灰）

無記錯佢係1月1晚出黎，我就係果晚留咗名之後係咁針好彩之後化解番

梳記錯，1月2嘅晚上話贏100萬，今日1月8朝又100萬

頭g蛇好球

日日都冇即場 狗會唔洗開工?

操盤手要冬眠

Sor冇睇名原來係條傻鳩

傻鳩 唔駁我既？

良家富女 係人都知你邊個啦 再改名啦7頭

訓左 mara 12.5入左貨 琴晚21.x走哂

玩nba先

下次睇清楚了

買左咩

牠木買 玩緊 牠是奶共占

1 月1 晚？ 你係咪記錯咗。衰狗

全上盤

又賺幾m

輸

假飛撚自己躝啦 重唔夠7啊

入得好小不過有賺就算

都8 9成profit啦 輕鬆

睇晒全文先回啦on9

真 見到升到傻左 不過堅12.5入左 無吹水

Lick Beijing

自己搵位入啦屌你老母

咁癲 屌67人輸左

喂 傻狗 肯駁我未

無唔信你 我講果時好似仲低d

今個月又贏左狗會5球 遲下開個爐 出多幾張飛賣下料先

Buy jor雞塊

狼似反底 dlo hot到

識波。。

慘係慘在堅入得小

托7唔買了 上次咁樣比人反杯

入會？

有賺都係錢

真 海蛇

想入了

其實咁嘅態度點呃人入谷呀

講，幾錢一個月

係咪要咒人先派錢

升蛇 條友係假飛賣料假派狗

海有冇tg想玩下你個外仔

連贏左咁多場盤

Exact7ly 咒個個咩上盤c免入會費再(假)派你1000

佢偷我fly

我都係搵已故會員馬會黑xx開

籃網廢陣都贏到

真派得唔得

親，牠假的

似引人買 廢陣仲要打76人讓咁淺

唔係我作風

其實籃球d人我唔撚識

頭場要咩

湖人一受讓就可以轟柒佢老母

悉尼女足

除非炒12+ 唔係應該冇

獨撚俠半場112小gel得未

乜撚野木狼

有了

狼條新仔學人入樽

海蛇都睇緊？

喂我一排冇係波po出現同改左名姐
當我新黎？
起我底都知有黎過啦

係到水鳩我

熱刺冠軍條路崎唔崎嶇

要幾天真先會諗到熱刺係爭冠既材料

買左馬刺盤 想贏

點解係要買對面

初盤黎

定好似開左5分鐘買

又真

澳職無即場?

追完未

噴射機

輸番1K，差5K now

又唔開, 想買角大都唔得

悉尼有冇同路

澳假廢鬥廢買+號算

Double大法

睇啱先去，前幾先針咗22K

唔知

我見到你琴晚追數

你伊基個場買得多唔多 搞到我好似水左你咁

早買早享受 遲買無幾舊

湖人+2.5唔想針

我老4上盤c8半後有冇上過水

燈

最過意唔去係我冇買

遲買早買都冇

唔多，話咗少少少注，$380，一陣澳職拎番

針，對了

咁樣講唔通

唔緊要 你贏派返我就ok

本身諗住開波隔一陣再買 跟住訓左

拎返少少誠意出嚟囉

陪你訓返晚

不了，謝

唉澳職又無即場 屌你個TVB

真係屌佢老味

屌你馬刺頂實

想笑

澳職無走地仲有咩好玩上禮拜瘋狂追角大

拓7雙槍有無咁準 差唔多9射都入

刷3格角大算

買左又唔撚播 真係好撚戇鳩

買左咩牙

上面講左啦

上網睇啦唔洗錢

屌你老母湖人

冇即場補飛先麻煩

8折幫你補

無+號點部署

收錢牙

屌

200上到萬2 仲玩5玩好

訓之前仲係4K ching 有啲料黎

西流fg 5 1 100

想跟

咁撚勁

有運

留200再玩算

出水壓力好大

Lm先啦

hkd 手足唔驚比人ban?

2萬不是夢

琴日d波 淨係輸頭場 中3輸1

對你好失望

唉

驚柒

又唔俾我跟，我贏1輸4

真心cash out 網上賭場無見過唔係呃錢 贏到好走

係 走左，留低200

真心覺得佢係pr 真係未試過贏咁多

請問點樣玩

都有啲似 慢慢一步步咁放圖

我入1k=-1k
佢入200=10k -.-

我唔係咯

大學生性病賭仔陪感安慰

網上賭場咪玩啦 無可能無set過野

咁就最好 網上賭場我一定唔玩

Thanks

最衰都係藍若飛

係我都係咁諗

假派假飛狗

g蛇有冇俾翻你

我玩過$200，假肥派的，$50注上咗300，之後連輸6口88

係囉

算喇 益佢算

老友見唔見到我站你邊了，原諒我未

你捐完錢已經冇嬲

12連都試過啦 我仲要鬥氣

大細應該無路捉架喎

就係黑到咁

輸晒之後就quit咗，可能真係12連

有你照住 唔驚

咁貪心，拎完又拎，仆凸

。。。。。 禾吾是艇吾是打手 吾巧搞禾

頭場買角大算

職乞是唔會休息的

10.5?

3格

點解其他人可以200上12000
去到自己時 就永遠200-》0

想買角細 洗唔洗驗腦

澳職無即場 屌你老母

聽日都冇

tvb買澳職又唔撚播 on99

狗會咁有錢買撚左佢擺app 播仲好

操盤手反對 不了

馬會唔識做生意

G王買咩？

唔係必中 唔介紹了

平手盤博高水閪流

頭場2.5b

科布雷素 對 奧達斯

主！

$20000主

跟咗賣料狗又有得追數
岀4中1 輸幾多？

你又話8半起身買波

訓撚到隻豬咁

屌你我起左 唔見你 嬲

MG訓撚到隻牛咁

圖呢屌你

佢5點先訓

見係你500蚊比場必中你

頭場想要客了

你又知？

我5點見到佢

呢度

4:00客！

留意到你開始勁中

開始有運

4點同咗路

琴晚買咗咩

出嘅淨係輸卡拉

尋晚同唔少 但呢場對左

想要角大

fuck you

有冇閪流手足?

4點兩隊都咁廢 睇第二場好過啦

大把

兩隊垃圾

上場買左主 睇到我眼火爆

MG唔洗訓的

噴射機有奧當路雲

依兩隊和氣收場算啦 細波大角

就係兩隊都廢 先好睇

打出147

客好似大船
上唔上船好呢

沉撚硬

奧當路雲呢個名呃左幾多人上船

？？？？

好悶又上左1k

中咗 第一個lm 100

第一個lm

哇屌你成班死職乞

閪流一下2.06回到2.16

越回越愛

嘩 轉盤

復出未

客穩陣

嘩 主高水派錢

覺...

等陣想買澳職

上主船了

轉撚左盤

中咗搵我

西悉尼上場輸比新仔

噴精上場輸俾澳洲大眾雞水手

今場真係唔識買

細波穩了

兩邊實力相若 梗係買受讓果邊.jpg

澳假四寶 上呀

兩隊西波, super 啦

西流強陣

屌你仲未死

呢條垃圾都好意思講

主隊有冇fan屎

尋晚吊cctoy吊到勁夜

gun

還錢未

上場都有？

第一擊 2.5細

GUN

米五客盤
Mg 2.5s

11.5s

屌鳩你

MG正手定反手先？

今朝啲波冇贏過

信多次噴射機

天主教囉 又扮燈

頂，轉咗盤，想要主了

澳假買乜

睇盤c

噴精大落飛

角細呀 西流鬼刷到咩

-1黎

有無人會買半大

主了

我有個朋友叫半大師會買

跟你 呢期你fit

客了

大注

平注500

跟左

半大師(破產)

有83%會中

仲有17%炒

精算c

11.5 點開

同路

G大哥：
主，2.5s

係 有16%開3:0以上
1%下盤

你兩個燈閪

點解你要搞9我

同路 我都上

米五MG拍住上

半大全大

半客試下

有冇人要晒3格角大

收到

西流100%

兩個燈閪

負負得正 相信連燈2次

gel!

傻西路我屌你老母
破產未呀屌你老母
死雞蟲

半大丫
狗會唔開即場係時候

連登主大船
即係準備沉船
即係開客
開客 主會刷角
角大了

想買半大 洗唔洗驗腦

你邊位

六蛇三格？ 想G

馬會好野1.58 屌你老母

中啦

上

真係好撚勁 咁多年都無見過呢個賠率

點能解會轉左盤架

開撚到10.5咩

只買角大

噴精機

1.58會唔會中風

米五 mg求下你地唔好燈我大注

買了

唔買佢同場算 成日跳制

角細硬 3412 打 3412

俾你買主贏多啲嘛

重搥半大！

角大1.58搞到好想買角細
好似引人買角大咁

踢343咪又係角細

準備屌波啦各位手腳

11角就夠

通常10.5b低水引人買11.5b最後都係11完
直屌11.5s完場收錢

邊撚個仆街買角大
無肉食俾狗屌呀

有冇咁撚準時啊

真 劇本

原來無即場
買唔切客盤剩係得注半客

場波1610先開，咁早截

但11.5都低水 我屌3格角大算

開05分

完場10角

直買14.5

半大24

都未開場

角大24

Wsw

0:0!

wsw

大波100%

開波

狗會唔開即場100%大波

正式1610 狗會1605
搞到買唔到

me too
想買西悉，依家希望炒啦

外囉

BeINsports以前播晒咁多場所以先場場有走地

咁黑心

尼佬
叫唔叫雞？
尼佬：叫！唔叫做乜柒主播

劇本應該係半場得2-3c
然後下半場一開去到7-8c
再停到完場

劇本師

終於有專業人士
咁點解唔用其他直播？

廢撚到......

屌奶星 負負得正 主贏啦

半場3c .下半場14c

關你撚事

Fuck..

半和格

主暫時屌打

半大驗腦

半場 有兩個12m

Tvb 買左澳假轉播權 （當佢買足哂） 但佢唔直播 咪無走地囉

好黑鬼

半主gogogo

個黑鬼........

11111

勁

1c

有冇link?

link

1.58 10.5角大-10

邊撚個買角細 咁快有c

噴精廢到呢

0-1

goal!!!

0:1搞撚掂

Tvb攞咗香港直播權
但係唔係播晒
好似以前有線64台咁

閪尼goalllllllll

1.5m + mg 之力

半大-1

一開直播就入波

易撚到

點解會咁

Dllm噴精機

米五 我正式屌你老母

我準備中

半大gogogo

半大上！！！

垃圾死日搖擺不定 抵你輸錢

果然買唔到就中

logic

吓 咁快？

買唔到客盤 買得注半客 穩住唔該

角 incoming

+1

我都輸錢啊比次機會

叫緊

0-2

主快cup

2.5 上呀

角細

有！

2:1啦屌

支持快cup開半大 好撚凍 半大即刻返上床取暖

又中多次噴精伏

我轟左

吉利大賺
派 5 1 1000

唔記得買 本身想買客
希望客輸

米五MG之力 上!

買唔到就中 屌你老母死狗會 咁早封把撚啊

主快入

我見到你岀咗事前 所以幫你叫

大球

咩奧當路雲 垃圾黎

屌你老母噴射機

你班垃圾 基層，輸死未

屌你老母半大未丫

個個都話買唔到 唔好完場先話買唔到

噴射機係真係廢唔係扮

咁又唔洗咁黑心既

屌 唔撚記得買波

刷角未

多謝你

高水客

半大上啊！！

屌你老母米五 MG

真戒賭

我都事前

為咗無同你對我放棄咗西悉，要咗G另一對家2.5B 3.5B，主3:1OK?

角細2.22開到

客簡單到

Mg + 150 >>>>>>ASW

你買咗咩？

負負得負

殺啦！主其他！

主隊平手盤

仲有kaykk

挽留

又冇$500

2222

兩大燈閪上船幫你唔到

啲組織做乜尻衰撚過學界

半和上呀diu

角細開唔到我退出

你裸跑未？

咁早入波通常半細

噴射機爭氣好冇

角呢?

好激氣啊！！！！

利好消息，主攻擊中

1.58 10.5角大-8

買撚左14.5B 真係要驗

半大未

開唔到主 買埋德乙退出算

半場0:1 完ok?

唉，10ft了

得西流刷角

角大玩完

半大黨準備失控！

半大角大已死

客易撚到

噴射西悉

入未？快

角大易能柒到...

唔係21分鐘咋咩

半和 全場1-2

佢地要靠組織入波睇黎係無可能